絲打點睇女仔衣著性感？

我有個女同學成日著到好性感，
例如短裙短到隨時走光咁，
短褲好似底褲咁短
想知佢既心態係點

想知係女性角度係咪正常？

無圖

圖都無張你講乜撚野姐

示意圖
差唔多咁短，可能長幾cm

短褲就呢類

示意圖

歡迎巴打提供更多圖

女人彈女人 包到成個南亞裔都死啦
一樣有位入屌鳩自己以外既女性

有咩問題 又唔係我著

姣姐

冇問題

正呀 唔著仲正

覺得幾靚 如果女仔瘦既話

靚女就好睇
豬西 不了～

人地鐘意著咪著 無意見

個人選擇 無意見
靚既照望

冇咩野
但最好係靚女
唔想洗眼

中學雞個時會覺得啲人發晒姣咁

大大下覺得人地中意著咩咪著咩
正嘅話仲會望多幾眼
叫埋男朋友睇

Lm

雞

G

雞 全部都係雞

好過扮純

應該蒙頭 少衫少褲 走肉

心諗 搏咩姐

靚嘅身材好嘅養眼咪望下：
唔靚又身材差嘅：
利申藍絲

有本錢咪著囉
肥西真係不了

搵客姐

靚既都ok ，豬扒咪背後笑佢

靚就正 唔靚就係發姣 btw鷄

呢d著出黎預左比人視姦同影相

第一張既上身 第二張既下身 perfect池

葡萄 妒忌心發作
跟住同班"好姐妹"一齊細聲講大聲笑數落果位靚女

著到咁，預左俾班南啞老強架喇

八婆！

唔走光 唔刻意露胸 夾到上心口
會幾好睇

著得性感無嘜所謂，
只不過要睇場合

見過有人去喪禮著到成隻雞咁

正

g

公廁

人地鐘意咪得囉 理得人啫

第一張條link

試過靚女坐前面 一起身 條牛仔褲仲短過底褲 藍色

短褲再長啲就好核突(個人認為)
純粹貪靚姐

後生都唔露,唔通到你老左先黎露咩
到時你肯露都無人想睇啦

台妹 Li Laou Mei

著冇問題，咪撚擺哂d淫相上ig又話唔想比人j
做雞又要拎貞節牌坊
不了

性暗示

靚女著ok

如果撩佢扑野，成功率高唔高

呢樣好睇你的樣子如果喎

垃圾臭雞先會著咁性感
搵客嘛

成個post都係男人

FASHIONABLE = 望到兩眼學野
得個露字成個企街咁/身材差又要學人露 = 屌你老母收返埋啦

依啲真係要企係度大大力咁從後入，不停大力屌到啪啪聲再中出，之後擘大佢對腳睇住啲精係佢個閪度流返出黎。

靚既話就算女仔都會睇得好開心
唔靚既話會覺得係度釣狗公

有冇興趣作甜故

絲打講既靚其實即係幾靚？

望見都覺得凍

臭雞

冰鮮雞

著無問題, 但唔識欣賞個D著到好難睇, 又或者明知會走光但又遮黎遮去個種人

其實短到咁坐低唔會好唔舒服架咩?
坐到個pat pat好凍架喎

靚女著咪好正
又肥又黑又矮咪叫男朋友睇

樣靚身材正會j 樣醜冇身材會笑9佢

有咩特別 唔好又要暴露又懶係驚走光就ok

我不嬲唔掃就覺得OK
但有D人明知短坐低唔掃, 但之後先拉返好就唔係太好睇

條街著撚到咁 9成9豬西黎

最緊要對腳靚

如果佢身材好樣ok
會好鍾意係咁𥄫

李老味

我都想知

靚既話無問題 會忍唔住係咁偷望長腿

好多人會加legging或者著絲襪

如果話人地姣既女性
多數都係出於妒忌

唔靚都可以做背影殺手
我一直係後面望就夠了

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

唔係 有d真係太造作唔得

答返topic：會一邊為佢擔心 一邊忍唔到睇（ok既話

利申：攣

btw, 我鐘意睇d心靈上既性愛交流／情感轉變
覺得好刺激

麼牙

身材正著得fit又唔扮純情
肥婆或者排骨無胸無pat
著左又要扮野話人望住曬

試過返學有200磅肥婆著透視裝露粉紅bra
唔好話男人，女人都頂唔順
果日無人敢望佢正面

靚女/普通女仔著會冇乜感覺 可能會欣賞下 除非佢化好濃妝 咁就會覺得佢係雞
肥婆著嘅話就會覺得佢做咩自曝其短 好心收返埋啲脂肪同橙皮紋 啲衫褲又就爆咁嘅樣 睇見都唔安樂

加圖

想shoe off 姣仔

著sport bra去行山果d唔知搏乜

著得性感通常發姣
而我最憎姣婆

樓主呢張有冇名?

AOA金雪炫

佢中意咪得
如果著得好睇 都望多幾眼

不論男女，改變自己形象既人，都係想得到別人既注意，將自己既優點show哂出黎，唔係點會玩健身既要着背心呢

Donutsmk?

雞
但會睇

上身點著都冇嘢
底褲長度嘅短褲就覺得好污糟
諗起之前有張相影到九巴有個阿叔擺對爛腳上張凳

靚嘅身材好都ok嘅 唔襯依家性感 唔通老左先性感咩
但不自量力嘅話就唔好啦

呢個post真係完完全全證明左女人真係好恐怖

人地著得性感係人地嘅事囉
最煩有啲八婆扮晒好心話驚人凍
明明就係自己唔敢著又妒忌人想搵嘢插人

Shoe off 係乜

洗鬼打格咩 ruby仔個個都科勞左啦

人地偷睇係咸濕
我著多少係我自由

露腳我覺得冇乜野 如果成日露罉唔係咁好

好女朋友典範

間唔中性感好正好吸引、有自信，但平時都唔好着得太求其。

利申：有J嘅絲打。

求ig
未follow

着得靚身材又好嘅會欣賞埋一份
着到成隻雞咁 又露波罅又露屁股兩瓣肉果啲就不了

靚咪睇下 柒既咪屌下佢老母囉

靚咪姣底
醜咪屌你老母豬西發姣污染環境醜人多八怪唔知醜字點寫夾錢比你買條長褲同口罩咪出黎嚇人啦仆街

竟然唔識

好撚姣

靚女表現自己既身體俾人睇係盡責既表現

貼啦屌你

我鐘意

結衣鬥士hi

女性公敵

我會覺得條女係mkg

我都係咁諗

why not

Hi笑話巴

露事業線感覺cheap d

Agger

露膊呢咁？
類似咁（請自行幻想返係香港女仔著）

成日咁著
我覺得依兩張圖已經算露

有人望咪有人著囉

咪鬼理 講真鐘意著咩咪著咩囉
後生唔著唔通老左先黎著咩到時嚇死街坊
其實係咪你身材好你班fd羨慕
btw你啲朋友

你肯定係真心朋友？去完旅行之後

露腳我又覺得無問題啵 露事業線先係姣
有身材唔show off=有名牌唔用
有時覺得著hea look但有腳搭救即刻

佢係你阿媽?
關佢L事
佢扮明妒忌你

我成日著樓主po d圖既短褲身邊女仔朋友都叫我有得著好快d著老左冇得著 我都覺得女人趁後生著性感少少靚少少先岩 唔通老左先黎露腰露波露腳咩

咪就係
見過有人自己唔著短褲同裙
到第個著個陣佢就酸下
自己先唔會著裙返學囉 博咩

佢唔著咪係因為自己多毛

點著都好 唔好露底
有啲朋友彎停腰時 前後都會露底
姐係前面會見到大大隻乳溝 後面成條腰都露出黎
見到男人望住佢地既眼神真係好厭惡

feel到你副偈好撚淫，有冇圖

pmed

成日俾人屌著短褲短裙 博比人睇腿阿？
個領開得大少少 低少少又比人屌露胸
明明又無走光
後生唔著唔通老左先著咩

其實其他人著咩衫又關咩事喎
又無影響到其他人
靚女著性感啲仲有得睇下胸睇下腰睇下腿

on9
港女想露都冇淨係得腿可以
梗係咗講

反而想知著既女點諗
有冇預左比人昅

我自己心態就係
買得呢件衫呢條裙就一定會預想到著出黎會有咩效果
如果接受唔到就唔會入手
所以著得出黎都唔會避

唔著太浪費青春喇

你朋友著堆一份咪得
有得著唔著太浪費